[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (213) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

爆哂冷

KLau

認真咩 ben有咁多 friends?

重點唔係個個做到軟骨功

manson老婆lm

fans

垃圾到 爛臭閪節目 走曬音都第一

佢鋪排劇情幾好

好多人投唔到票

呢場選舉完全唔公平

Ben=拜登

真心on9 豆可以贏雲，CY同MI

呂爵安真係好靚仔edan

我會繼續支持Kimman

30入20嗰啲都係 好好睇 有呀祖軍師

唔知點解真係覺得牙ben好適合去拍戲

重播揸波不成一幕

剪接問題一開頭真係好想轉台睇波

牙ben條球皇精華片都炒晒車

上訴

K Lau收皮慶祝區
Ps 恭喜Ben Ben

評判:
豆>dancer > ben > klau > Mischa > alina >cloud > ny > Kimman > cy

Is that fair?

CY

重點 kfc

呂爵安真係靚仔

花姐

肥仔edan mc

勁多sponsor

花姐：冇諗過牙ben入十強

又kfc

現場: 1. Ansonbean 2. Kira 3. Ben 4. Klau 5. Mischa 6. Alina 7. Cloud 8. NY 9. Kimman 10. CY
網上: 1. Cloud 2. Ben 3. Kira 4. Ansonbean 5. Mischa 6.CY 7. Kimman 8. Alina 9. KLau 10. NY

花蛆好似又肥咗

牙 ben

ok fair

CY得一分

希望璇唔好唔開心

屌佢老母啦

其實點解花姐會變咗明星

法庭見

WTF

璇B係我心目中嘅冠軍

狂賀Dancer 陳葦璇（陳嘉茵）收皮

唔飲得嘢唔食得嘢

唔食得野然後擺兩桶雞喺度

邊到睇到cy得一分

CY 塊面好閪

好多雞

edan

alina笑唔出

明明就係臨尾第一句就走音
Ivana串到佢都冇聲出

Cy唔好傷心你真心做得好

就算第3唔係cloud都唔會係粒豆囉
應該比Mischa 佢全能咁多
真係唔知D judge中意粒豆D咩
D Performance又唔係好睇
佢個樣有無咁靚仔呀

評判個腦有事 評又唔識評 分又比到1999咁 食屎啦

牙Ben

屌

牙ben

Edan好仆街

雖然都支持呀ben
但佢第一ground唱到走晒音⋯⋯

cloudcloud

啱先有驗證碼

係 今日悶到爆

花姐終於出嚟啦

Edan好煩

二汶同彭導呢？

肥仔跳折骨舞啦

Edan mon post

Ben自己都係呆左

唔食得

評判分計排名 cy最後所以得1分唔係正常架咩

其實係自己攞嚟
Cloud Mischa同陳葦璇第二Round根本係鬥輸
如果平時穩穩陣陣三甲會唔同晒

兒登係唔係追完post
牙Ben

牙BEN D 對答真係唔撚掂

CY西面

KFC 黃定藍
佢贊助全民造星

我覺得璇依類似好性嘅人 輸俾ben會個心開心啲

阿BEN第二PART差D揸到女DANCER個波

大大桶炸雞

Edan: 牙ben

今晚好多人都走

佢真係比manson搶咗fo

edan弱智？

兒登呂係咪要入error

吓
bean>mischa kira cloud?

cy

Ben 真係怕醜仔

兒登仔講牙Ben

評判分
第一 豆 10分
第二 璇 9分
第三 Ben 8分

投票
第二 Ben 9分
第三 璇 8分
第四 豆 7分

加埋三個都係17分
因為投票優先 所以Ben冠軍

CY評判得1分 唔係真係得1分
而係評判比分個邊 CY既表演排最後 所以得1分
應該係咁？

你條柒頭仲好意思打呢句
咁咪證明咗冇打手囉on9

CY好慘
明明佢都唱得幾好

Ben真係鹿國明

啲評判真on9.....

ben好似毒撚唔識講嘢

肥仔點解好似瘦左

ben 好似參加過大陸跳舞節目

我心目中嘅冠軍係全尼

然後拎埋冠軍

Wtf kimman cy

兒登女：牙ben

CY 都包尾

edan不斷俾人圈？咁撚趕

好大陣亞視味

CY應該再高分d

垃圾評判屌你老母

唔飲得野唔食得野

牙雲冇第一切J條友找數未

benbenben benbenbenbenben

Pin?

eden 好鬼串

Benben都應該無諗過係佢贏

Edan 講左牙Ben

好似毒撚

CY呢

又諗起cctvb台慶食炸雞

佢應該都預左陪跑

點解豆會咁高分
仲難明過Ben第一

表白EDAN

牙BEN我都鍾意 算啦

下? 咪9UP

兒登女又mon連登

Kimman真係有聽
好大方 有點頭

Fair你老母 垃圾豆表現最多咪好過Alina +ny

完全唔識講嘢冇星味

真係好慘但好好笑

肥仔真係好好用又主持 其他集數又見到佢

kfc

阿雲真心唔抵

又家姐

哇五個兄弟姊妹

咁你本身想投邊個

EDAN話網上無人支持就唔係實至名歸
講緊巴士佬?

On9999999
Cy deserves better

edan:問下牙ben先

好彩dancer 自己收自己皮姐

ben一開口個感言

我都覺得佢地冇拎最叻嘅嘢出嚟咁

ben老母

EDAN:牙BEN

喂Ben 多謝連登未呀

第二個表現衰咗

Dllm而家係咁收到驗証碼

雖然鍾意ben
但冇咩冠軍氣場

佢啲歌好平淡

岩岩聽聲冇睇畫面 爆咗句邊個唱得咁難聽
但都恭喜ben ben 佢好得意

連登仔

Edan 點解講嘢咁重口音

KFC=怡和=藍

Ben 最大優勢係本身把聲線唔難聽
啲人會想繼續聽，同埋佢音域唔算窄
係差技巧同經驗

Alina free ride 讀詞，其他人走哂音都高過CY

Ansonbean 收皮啦
造馬造到
屌你老母臭閪花

Benben毒得黎又幾撚好笑

我都聽到

用微博添

一隻舞由50強跳到最後

Benben好甩咳好cute

嗰個表演真係揀錯

Cy嘅只計表演邊有可能低過ny
但大家都明啦

ben ben

屌解係Ben

佢好想走應該

珍，重點係阿豆跳唔係最勁，
又唱得好撚難聽，
台型又冇嘜樣又麻麻

呀神好正

KFC： 比晒錢

仲有個dancer冇第一派500

而家係晒兩間電視台賣廣告？
定cut左隔離台

viutv 有錢唔賺咩？

一. 表演太單調(評判覺得冇dancer =冇氣場)
二. 答個人感受答到1999 (兩round問答都係)

anson bean咁高分

網上討論區

排rankings
兩邊10分 10分 最好拎10分

救命 benben好可愛

季軍真係....

Ben q到

睇到都係到咁諗

Manson 正好多

牙ben好似未訓醒咁

cy 得罪到拎最尾

Alina 想喊

viu要搵人train 一train ben

Cy坐喺角落頭個樣

嘩屌傳咪咁唔衛生

CY個樣完全係等收工

BEN 拍劇有冇得諗

Btw Ben快啲洗牙

哇屌你 dancer成個蔡c達咁

完全唔明點解評判會俾咁低分佢

Now 其實唔係大家想像中咁黃lol

我覺得呀Ben好真

可以練返黎
姜以前都唔識講野

依家啲星係唔講嘢

認同

其實真係評判出事
除左Ivana
Stephy都勉強 但都算可接受
另外兩個真係純睇樣同感覺

好心搵返啲真係識架啦
好鍾意阿 好好睇阿 好型阿

CY發呆

張紙巾

呢堆評判無人睇重唱功/技巧

廿幾歲 跳得唱得
樣唔算差既男仔
就係造星冠軍要求之一

BenBen好cute

CY輸Klau已經不可思議
dancer唱得差咁多都第二

笑撚死689個樣想走咁

Ben 好搞笑

點都好過NY掛

阿媽一個人養大5個

得罪金生仲想走

LIHKG

造契仔 造到爆
陳葦都無咩好講

cloud個樣好sad

佢不知幾正

因為雲議員已經夠票

咁個個都係咁
十個參賽者個個都炒冷飯

璇璇！！！！support U

唔明點解cy最低分 除咗個段Q&A之外

毒毒

串9老細

dancer 唔開心豬了

依家先收到驗證碼 屌奶星潤鳩我？

佢應該無準備過勝利感言

Ben係出嚟可愛

個樣好恐怖

比錢買個位擺野 又唔洗食

Ben冇星味
Viu應該唔會簽佢

之前overrun左15分鐘

想串觀眾唔識欣賞佢？

Edan 主持

係囉
Kimman唔好灰心呀

揀錯歌啦今晚

Ben連Judas咁多條命都打得贏
係勁嘅

不嬲都係咁

唱歌好好聽kimman可惜

世清我都係班長打手

又排舞 又煮嘢食 又唱歌 又拍戲 又Mc

彈開啦dancer

歌手
璇姨真係好care自己係歌手 好撚肉酸

冇關㗎講賺錢
Viu都唔係黃啦 係包容性大啲啫

毒撚拎冠軍真係好好笑

咁姐係邊到睇到確實分數

Viu邊有錢

雖然我鍾意edan，但佢做主持真係要再改善吓

Benben幾好吖 冇乜人取代到佢先

之前有幕後人講左要造比佢啦
因為佢阿媽好猛料
但唔好意思 佢民選票輸哂

佢feel到自己嘅演藝生涯已完

好多觀眾中意你呢類型既dancer

Km cy唔應該咁低分
但對排名無咩意見，好多個都失準同刻意表演唔擅長既野

Performer

CY好可愛

Ansonbeanwtf....

我覺得骨折舞唔可以跳好耐 好難每次都有新意 但冇左骨折舞佢就冇咩特別 所以覺得長遠黎講好難變成一個星囉

啲主持

好鐘意佢
一D 都唔假

花姐契仔，本身仲有條毛

咁好勝輸比ben咪重dum心

臭口得罪人既後果

真係識撈

ben雙眼通紅

咁即係唔係計總分，只係計排名，
咁公平咩？

好彩同分唔係評判話事
如果唔係呢度暴動都似

唉

第一首好正！

未見過咁柒既星粒豆好撚柒

係啦
本身又唔識講野

ben ben 好q

佢諗住靠Manson搶fo
點知畀Manson蓋過晒風頭

垃圾節目

Dancer事件係乜 冇追開sor

未多謝花姐呀

佢強調自己係歌手

「哇～～好感動啊～～」

咪係 即係全部人都想突破自己嗰陣
佢就但求完task咁
講真睇佢ig唱仲好過睇佢final

無運行

啲廣告學晒cctvb，一陣會唔會好似台慶咁一齊食雞

cy係後面發緊夢咁

又擦鞋

ANSONBEAN真係垃圾黎
個垃圾ITEM都做撚到佢10分
好彩觀眾票
比佢做埋冠就DLLM
瘋狂狙擊條契豆

你知唔知請李榮浩張靚穎要幾貴

Dancer 一開口真係屌打兩條仔

死因，四個字，得罪高層

好可愛

花姐唔show佢

可唔可以pin呢個

牙cloud唔好灰我永遠支持你

NY仲差啦

Cy一串完金生，評判分就包尾，好撚慘

ny個樣交到貨 唔係淨係睇唱既

我都留意到

牙ben攞完獎嗰下自己都🤷🏻‍♂️

「ViuTV真係勁」

CY 心諗串親金生 要返紅館做WAITER 啦

其實花姐用咩身份坐係度？ 導師又唔係
死攬住枝咪

識講嘢

Kimman唔好頹呀
神係考驗緊你咋

cy慘撚到

爆旋如果冇講dancer，會唔會champ到

Edan講嘢好多懶音定咩
聽得好辛苦

屌你老母 點撚解會冇CLOUD
BEN同葦璇都值得有Top 3
但屌你老母 點撚解會係個垃圾ANSONBEAN
又樣衰 眼細細 唱歌又一般

定其實我同溫層都中意Cloud????

好過官腔答案 夠直誠

Danver 串CY
識講嘢vs 唔識講嘢

佢可能真係好多朋友

D A N C E R

Ben唔識講野

條友無諗過自己得季軍

AB憑乜贏

好正
不過算 鍾意佢既人就會好鍾意 唔鍾意既人就會好唔鍾意
所以都無謂講

呢下我笑咗

689個樣閪到
懷疑人生咁

點會佢贏 佢個表演俾分都係俾Manson架

歌手唱都咁

牙神 d 9up力係咪想入error

有咩
兩首都啱佢

我睇緊

裙腳仔垃圾豆 靠關係

係 真係好撚難聽
完全唔知佢唱緊乜
好記得佢第一首歌要入返嘅時候都入唔好

Ansonbeanbean都好得意嗚。。。。。。

CY不嬲都唔笑 邊係西面
唔好屈我粒yb

契豆剩係識講好開心

狂賀

NY真係好柒 全程陪跑

屌，啲評判點計分㗎

BenBen!

金生屌完花姐，花姐屌9 CY

好似真係有adhd

viu 請公佈投票總數

我諗阿Ben真心覺得係Cloud贏

後台

點解CY好似坐得特別高

因為ben人畜無害嘛

頭三全部都係評判分頭三

呀Ben 得人心攞冠軍係開心
不過估唔到cloud3甲不入

自己on9 揀弱項做fyp怪邊個

晚晚膠戰都擦一次viutv鞋

我估佢現場真係好睇 跳舞好勁 唱唔弱

花蛆又多個男寵

可能由入到50強開始都已經想閃

契豆扮傻

- 得獎感言 -

dancer: 我真心驚喜架， 當我知道左有一半係觀眾投票，我都拎到亞軍，證明我d對手太垃圾。

"I love Viutv"

根本呢一屆要紅就一早紅撚左
全部都出左道但紅唔起實有原因

Cloud塊面黑到

葦璇話自己好surprise(因為冠軍唔係佢，衰唱歌)

做星捧紅自己

有冇gif

一定好正

咁佢個樣不嬲都咁既

簽sponsor個時可能都未知唔食得

劍文評判分咁低

勁擦鞋，個人感覺好假

想知評判俾左manson幾多分

佢同固定嬲先值3甲

導師呢

Pin this

個表情攞明唔gur Ben Ben 拎到冠軍

肥仔個頭想點

靚仔

老母

梗係開心啦
個個都上晒契

可能想簽佢變封殺

CY好似好唔開心

做咗manson dancer

契豆多謝媽咪花姐未

因為無諗過佢居然跑出, 仲要係攞冠軍

屌你edan

隔離三個share一枝
佢拎住唔用

edan真係好正

認同!!

雲姨

ab好似中文麻麻地

呀ben 應該冇準備過拎冠軍應該講咩

依個QnA令觀眾分排第4

Ben係咪有錢仔

ben同璇 20強都知三甲大熱果堆
ansonbean就明顯靠花姐個廣告，等老細投爆佢

佢本身都好高

CY個樣係咪俾人照完肺

如果唔係d評判造豆
係咪就係雲贏？

但係好搞笑呀 加油CY

咁網民投佢哋都係2-4
冇得講

我覺得cloud最有星味 同埋唱得好聽

點都好過輸比契豆

呀璇都幾識講野 明知拎唔到冠軍都幾大方
可惜連登仔唔鐘意

始終係冠軍，簽就一定簽，不過外表始終差少少，或者無亞季軍咁多job

就算黃店都唔會唔做藍絲生意啦

佢好勝到傻喎 實好唔甘心

真係弱弱地智

wa die 你Edan 識唔識問架

Ben都俾人話造馬好慘

仆街咁問人嘅

彩蛋ben都走鬼晒音

肥仔嘅人生充滿湊仔

直接叫雲姨

Cy

直呼雲姨

全民放假

契豆講嘢郁身郁勢

雲姨開心到

好cute

抵死

cy k lau 三甲不入 yeah

似係 佢可能估自己贏硬

佢繼續包辦viu主題曲啦

edan咁問雲姨

you have got the main point

究竟Ansonbean俾人做過啲咩？佢所有反應都好罐頭

Eden 串到

雲姨皮膚差左

Cloud 樣好灰

CLOUD失撚晒準 唔抵可憐

＋1

Mischa輸在佢岀世係香港人。如果佢喺歐美國家佢已經大把發展。係香港浪費咗你

一份糧 又主持 又拍劇 又排舞 抵到爛

EDAN嘅主持技巧真係要再磨練下

但佢唱歌扣咗分

CloudB
不要再說了

雲

花姐講過唔覺得ben會入到十強

沉璇黨Assemble

聽到唔知邊個叫佢dancer，覺得好不受尊重

呀祖：你係咪on嘟⋯⋯！

總分嚟，投票>評判

啱佢 唔啱比賽

佢第一次表演完都係咁

唔敢訪問689

雲e個樣笑唔出

屌你edan 笑撚死
牙ben 雲姨

兩位導師去左邊

我愛璇璇已轉粉

請你老母免費雞
你求其請啲作曲人作詞人黎都無咁嬲啦

雲姨衰響評判票
全民票都幾高吓

cloud好呆

mischa

Hugo慘劇 又炒現場

viu 請公佈投票總數 評判分數

喊緊

就算唔係雲，misha換ab都好呀

雲姨唔通話好唔抵咩

雲姨😭😭😭😭😭😭😭

edan又嚟

有冇護旗啊咁

佢觀眾票都第三
係有班hater吹到佢無人鍾意

佢地兩個問問題真係差d

求先有人post咗訪問
佢因為上咗去 唔知香港啲新聞
翻黎好sad
佢家姐都勁撚黃
唔好造9佢啦

啲主持好撚廢...

Cy個樣頹撚到

好好笑

第一個高潮位

輸畀Ansonbean實好嬲

edan咁樣問

ab真係唔應該拎獎囉

牙雲個樣失望到
應該準備曬Speech

edanar ar cloud你有無失望呀?

點答你

cy似俾花姐屌完

屌 問雲b好賤

A組魂

屌 不推文啦

講真簽咗佢都唔知點用啦

我雲

eden係咪急口令

頂 葦璇差少少咋⋯⋯

屌cy含啦個樣閪到

係拉curve 唔代表考得差
呢個stage對淨係唱嘅人有啲harsh

好綠嘅綠色……

叫返牙醫返黎好難咩

Ben

契豆咁拎第三.. 好難得到觀眾認同

冇人想投佢 邊撚到服到眾阿dklm
講唱跳klau都好過佢

唔似喎

請問冠軍贏咩？

Edan 兒登仔

佢串老細喎
唔通俾冠佢

覺得佢地冇人放ben在眼內

689西晒

後面泡菜仔look條撚樣邊個嚟
閪口閪面

Dancer應該好嬲

其實佢已經可以出道做歌手

問到咁直接

edan免費打手度度都見到你

自己收自己皮 歌手

你有冇唔開心呀冇奬攞

CY solo啦，有市場嘅

佢可能本來跳舞個圈大掛

肥仔

Ben冠軍時: 吓唔係Cloud㗎咩...

咁都抵死

真 希望Viutv搵佢

完全諗唔到會輸

edan onlun9 why ask ar cloud like this

咪係
服侍過花蛆點會三甲不入

鞭屍 cloud

我都覺 好慘

有咩問題

成班讀心術

雲雲係我地既民選冠軍
就好似當年Sofiee咁

得一分可以點

cloud唔好傷心
陳蕾當年都係第四

Edan係咪可以去講馬

cloud

mklau真係好mk

雲姨好正好真 viu唔簽正傻閪

Edan 係當同fd 傾計咁

雲姨，我哋對你唔住

Cy bb

其實有肥仔得架喇
Edan你抖抖先啦

佢男排女將講野都好撚

金生係咪比CY 0分 拉到咁低

Cy都係

左1？

伯母可能好有錢

邊個講

真

klau全民造星4見

KP無理由唔問候佢

CY真係完全活係自己世界入面
好正

佢唱歌真心正

我都覺得佢幾得意

689爆鳩金生花蛆啦

真心 係咪造馬呀屌

cloud講野有骨

見d人越係屌佢就越想支持佢

Cy好搞笑

ben憑咩冠軍 除左折骨舞冇野突出

Eden 好襟撈

我好鍾意CY呀屌

你輸咗wo，不如講吓你感受呀？

搵返miss chan chan 許金堅 梁祖堯都夠

Klau咁多個講野最掂

花姐之前係咪講過冇諗過佢十強

贏左有車,唔洗差D,真係可以渣了

冇啦真係比manson搶晒fol
原本打算靠manson拉下票，
點知最後全世界都係到manson好正manson好正，冇人提起過佢。
寧願佢好似round1咁自己跳下舞算。

擺明個個都以為雲姨贏

2019年前？

真囉 真心慘

都唔開心

所以dancer 就係dancer

差啲講埋名出嚟

佢幾個月前已經想走

ben個樣呆到

CY條撚屌頭dupdup

klau 溝左藍絲kiki真係慘

邊度有泡菜仔

啲人盲反

Mischa 好過契豆啦

Klau同kimman既樣算係最從容

Ben 簽左都唔知點用

鄉村

如果我是陳奕信佢唔夠hold個台

笑死

區瑞強

肥仔都係

屌你Edan

雖然無唔鍾意牙ben 但係佢唔值第一
無人估到代表佢唔夠星味
評判3條女 1個演員 2個唔識唱歌既歌手
評女勁低分
雖然呢個唔係歌唱比賽 但唔洗唱歌既輸晒掛

呢個賽制都幾on9
雲投票贏第二成倍
但計分係贏1分

btw我投ben

CY 好慘

Cloud

一定係中產
利申識佢屋企人

cy評判分最低…………
認真？？

佢都唔知自己發生緊咩事

edan主持好似193

香港有無跳舞節目呀係香港又俾你地笑馬戲團 得個啲野睇

造星2 is the best

性格

Edan搶口到

一個悶到爆又支那偽韓味濃又柒味山寨的比賽終於落幕。

決賽合格的表演、合格與有心思的節目

-Mischa 兩個節目都合格有餘，自彈自唱有心思有感動，二人份英文版好聽過中文，我心中的冠軍。

-Cloud,由初選一鳴驚人，今晚兩首歌都有水平，已經有星味。

-璇，第一回合表演展現出表演嘉賓級數，但第二回合選錯歌自炒，比起Judas好聽少少既。

-Alina,鍾意第二回合唱哥哥同明哥的歌，編舞有心思，仲有Manson。

Below average
-劍文，今日對佢好失望，唔見左初心，為做而做唔係叫突破。

-NY,由一開始初選唱歌已經不知所謂，其實佢公司四個偽韓都好樣衰。

兄弟係呀神 唔方正常人

Edan

edan你爭氣d啦

唔出多啲鏡點拍廣告呀

做乜話Kimman係鄉村歌手

睇到cap圖整合左評判 觀眾 分

評判：
豆10 璇9 ben 8 klau 7 Mi 6 Alina 5
Cloud 4 NY 3 kimman 2 CY 1

觀眾：
Cloud 10 Ben 9 璇 8 豆 7 CY 6 Mi 5
Kimman 4 Alina 3 klau 2 NY 1

全靠觀眾擊退粒豆

自己收自己皮

鄉謠歌手

造星1係質素最高

論今晚表現會明點解Ben 會贏既 但要紅的話要塑造形象 跳折骨舞唔可以跳好耐

ansonbean真係好普通，點解會評判最高分

Edan可以加入error
幾搞笑

花蛆

有無人覺得CY呢種串串地嘅性格幾好睇

edan: 橫掂點都唔會贏

係計總分，但總分同分嘛
好似騎師王咁
有幾難明？

讀旁白....

唱成咁叫自己歌手

神經刀 唔係次次掂

可以出返去扮猩猩

聽唔到佢講咩

簽唔簽佢話事
捧唔捧佢話事
佢先係成個造星既end user + stakeholder

屌個二個mv搞唔掂 強尼呢喂

Miss jor 可唔可以講嚟聽下

edan串鳩kimman冇show

屌你Edan串鳩耶撚

cy笑到仆街

轉變：冇鬚>有鬚
屌你edan

佢岩岩係台上咁串,好難唔屌

Edan 要練講嘢講慢d

佢真係好正

kimman低過ny

完全聽唔到感情

我見介紹話佢出道3年 佢真係出道過咩

edan cls唔識主持？

CY乖 今晚good show呀
已經好叻仔

講完依家可能知驚

得罪腦細

mean

Kimman把聲好撚正

ben好靚仔

好撚得意

多謝Klau首歌好感動
同埋今晚表現好好

痴線，cloud and cy評判俾咁低

佢真係好撚鳩

但其實CY今日唱得唔穩囉我覺得點解咁多人覺得穩
仲要睇唔到之前嘅charm
冇晒特別

好心唔好俾佢host喇
都唔識做訪問

kimman隻粉底好白

Edan個主持技巧

係，佢不嬲都無眼光

求下viu唔好簽佢

唔駛多謝 啲鬚你自己生出嚟

Edan係咁撚 cls

Kimman好正

做戲契仔都做到戲

令Ben回心轉意的原因有二，第一個原因很現實很骨感——沒有工作，其次就是心理因素：「別人都以為參加完《這就是街舞2》感覺很光彩，但那一段才是我生命中最灰暗的時候。」Ben長嘆一口氣娓娓道來：「回來後才知道香港發生很多事，在內地真的什麼消息也不知道。然後不斷想為什麼會這樣，那時候在家躲了半年，情緒很低落，有種想結束自己生命的感覺。」

實簽既
但你點捧佢
唱歌唔係最頂級 跳舞得招折骨
9UP講野又1999

有無得睇

對住個大粒都咁串唔屌唔得啦

屌自膠，睇錯NY

都唔知佢望去邊

想問AB憑咩贏雲

應該係

咪仲好，簽viu都未必係好事

問人輸左失唔失望

佢唱咗十句都冇

幾有綜藝感

兒登做主持唔太掂

就係鍾意阿ben 俾人睇低

佢好正

CY完全望鏡頭

好記得上round陳柏宇講一句全民造星唔係全民造歌星 最後真係俾成晚唯一一個有冇唱歌嘅表演嘅贏咗

其實阿Cloud真係輸評判票
不過恭喜Benben

佢掂喎 係個人膠下膠下姐

佢老母係邊個？

強尼2.0

花姐心諗Edan 以後mc唔需要你了

要靠執生
效果好唔好見仁見智
不過咁樣先無咁死板，隨時有突破

屌佢做咩咁同甘生講嘢

d人冇賭開馬唔好怪佢地

希望cy唔好頹真心有實力的

cy比人軟禁咁

alina misha 璇 style太似

其實第2季MC個組音樂才子都好高汁

viu唔撚要cy仲好啦
viu撚識捧人咩

啲網民鐘意就一定簽啦

花姐嗰樣西到
有冇人見到

冇人敢訪問CY
係咪驚佢爆鳩金生

咁唔通全程唔出聲坐後面咩

mirror error十鳩幾添

本身唔係璇粉
見咁多人盲反佢慢慢越嚟越支持佢

我都好鐘意cloud

其實幾鍾意Kimman 有實力態度又好

膠戰

把聲
聽佢講野聽到高潮

講咩嚟

Edan咁多嘢講
不如直接訪問自己

佢真心唔抵

咁撚串都有人投

dancer 強顏歡笑 好心涼

唱歌撇除走音果啲位係好聽
幾同意ivana唱歌佢幾直接真誠表達出黎

Edan同193都係走好鳩嘅靚仔路線

CY + K Lau有少少 GD + TOP嘅feel

CY做咗啲咩?
MISS咗冇睇

佢買咗道門去二十強然後掉咗

有星味 但唔勁

只係想講第一季最好

弊在佢未好紅態度就咁，真係好難係娛樂圈撈

決賽live 緊講d 咁ge 嘢
比人屌都抵啦

其實佢民選真係唔少票 好多女投比佢
包括我老母

肥仔轉數快過Edan Lui好多

我都係因為咁 一開始無特別喜好
而家越追越鍾意

條Edan做乜9？問問題問得咁差，唔識尊重人

佢出歌我會想聽

小氣到

冇可能得4分咁少

都未到輸晒呀 一開頭票數都3甲啦

佢live主持要再磨練下 肥仔同error個d好d

屌 Ben拎乜鳩冠軍呀

我打個文字版直接出順序啫

我登得尾三

係造就俾佢贏埋啦

如果第一個item都得
但第二個係自爆級別

我覺得有唱片公司會簽佢

ben

咁佢功能上算係冇同前二屆d人撞

Dancer論都大方？

之前有人講過佢老母係娛樂圈猛人
特登要造佢上去
可惜民選輸撚哂

佢同Cloud係十強裡面星途算比較有潛力個兩個

真係好難捧
我覺得ben自己都唔想拎冠
而家呢個結局好似冇人樂見

CY應該真係似比花姐屌完

串左金廣成

做乜9
Dancer一早話tip Ben贏
而家又話佢唔抵得

我, 欣賞佢咁率直
甘生好方丈囉

就係以前比人屌個分就加埋先改到咁

Edan下次可以唔使再做主持

cy個樣話知 出左事咁

啱先出到第二個分我仲以為會有三3個分

agger

應該有公司搵佢啦 如果簽viutv哂左佢

我一定支持架

呀ben冇星味但入得屋
夠晒啦

佢真係唱得勁好聽 但佢宜家唔知去左邊

金生就係個啲仆街上司

狀況外

簽條八婆倒自己米

唔係佢d契仔贏實西架

都唔好睇我要CY

睇下造星2冠軍呀

feel到佢好善良

我覺得花姐本身唔想阿Ben贏

連登心目排名
1.cloud 2.mischa 3.ben

邊個係dancer?

好性定好勝？

個個表演都係個堆嘢

牙醫都無冠軍

男人老狗

把聲ok

佢本身有無公司？

花姐坐係到做咩

參加無數比賽
有冇攞過冠軍

但cy呢種性格先吸引到人中意

我覺得呢3甲

唔會捧得起

一晚歌星夢

Cy係全晚最爆話題囉
viutv聽下觀眾意見唔好咁小器啦

我覺
有d 似bille Ellish個d頹廢風

但佢個樣好似不嬲都長期係咁

簽小妍入女版error

觀眾投票

Cy好過劍文啦 不過今晚表演唔突出

d阿姨係中意小鮮肉 齋睇樣飽

做乜？

之前講到3000人開live嫁

現場: 1. Ansonbean 2. Kira 3. Ben 4. Klau 5. Mischa 6. Alina 7. Cloud 8. NY 9. Kimman 10. CY
網上: 1. Cloud 2. Ben 3. Kira 4. Ansonbean 5. Mischa 6. CY 7. Kimman 8. Alina 9. KLau 10. NY

網民投票專業過班撚屌評判
係ab應該排係6 or 7

串過馬撚 不過講事實姐

youtube有條10強互投覺得估邊個贏
cloud最多票

屌 仲以為係 冇show 咁解
心諗做咩咁撚串

金生畀0分

首歌本身係咁
不過讀嗰個係哥哥

好有學生主持feel

手足

點同airstar交代

我覺得阿Cloud今晚係炒炒地粉嘅
要練穩定d

ben第一round咪唱左

肥仔真係好全能
乜都撈齊
主持綜藝拍戲唱歌跳舞 造星又比意見

一定有啦
咁多歌手欣賞佢

呢樣特質娛樂圈好少人有

edan做綜藝主持好掂好搞笑，
但呢啲大show主持真係未夠得體

雲會輸畀alinaalina第2個自選 manson似主角多d囉

個世界係咁

冇計

見到佢成日要人哄要人鼓勵 咁低eq好撚心縮返入老母個閪到啦 個個表演都係咁真係睇到悶 一啲都唔覺得佢笑好charm好撚嘔心 咁7仲個個讚佢靚仔 而家阿豬阿狗都叫靚仔

屌真心咩

希望有生之年見到佢唱歌掂

會行得更遠架

講經咩，ben唱到咁咪一樣champ

全民造星總決賽有冇邊個係藍邊個係黃？

#83 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

令Ben回心轉意的原因有二，第一個原因很現實很骨感——沒有工作，其次就是心理因素：「別人都以為參加完《這就是街舞2》感覺很光彩，但那一段才是我生命中最灰暗的時候。」Ben長嘆一口氣娓娓道來：「回來後才知道香港發生很多事，在內地真的什麼消息也不知道。然後不斷想為什麼會這樣，那時候在家躲了半年，情緒很低落，有種想結束自己生命的感覺。」

自己睇啦

我個人覺得選秀節目去到後期，其實邊個贏都唔係咁重要，最重要係邊個會有觀眾記得，邊個喺節目成長得最多。同埋就算唔係10強, viutv 都會簽啲有potential 嘅人架啦

alina真係幾free ride

klau 表演good

強烈要求開個post支持cy
咁老細你個comment 真係on9嘛

太明顯啦 你出貓會唔會答啱晒攞100分

mischa今晚唱得最好

睇唔到

咁睇清楚啲

真
輸左比ben

真呀

璇做咩都是錯的

好正

Benben好pure 好true

咁Dancer就係dancer 佢星都未係 唔通叫佢明星呀

頭先個下真係
最怕空氣突然安靜
Awk撚到

真 表現麻麻 但唔只4 分呀？

因為評判係女人

B4

咁你同盲撐有咩分別

璇

睇下上年個冠軍先啦

同埋票數最後3甲係雲Ben璇 冇佢份

完比賽後 連登個個馬後炮

本身好似已經簽咗

王苑芝都唔識唱歌

花姐不嬲對Ben無感

係呀
利申Kimman免費打手

我唔准你咁樣踩KLAU

鍾意cy 不畏強權嘅性格

聲底好
無技巧
假音走哂
但一定有得執
仲要咁全能

生鬚唔係多謝我
係你自己生岀黎

俾mischa好過

大把人bad taste貪佢性感

如果唔係dance battle 整黎做咩

佢都唱得既

你有冇聽過原版

我都覺得佢無乜特別 完全無王妃個種眼前一亮嘅感覺 但估唔到係最低分 最少我自己覺得有人係差過cy

HKU 又靚仔
大把世界啦

ben ben 下場同 freebus一樣

兒登：嘩～～～好感動呀

Edan講野快撚到

我實追擊個賤閪

有觀眾緣咪夠
你睇吓以前嘅人瑞

CY係我心目中嘅冠軍

但ben點捧呀 要佢做郭富城又唔似（得身高似）

yeah終於收到sms 可以去投票喇

原來K Lau觀眾2分
成晩勁多人界票想帶風向投K lau

我覺得幾吸引 性格鳩下鳩下

花姐本身講過 估唔到ben10強

睇黎KFC好重視自己d 葡撻

cloud算唔算兩回合都揀錯歌

NY最尾就放心啦

自從睇完男排女排
覺得193應該入mirror
Edan入error

好撚正

Cloud真係有咁撚差咩

點解好似key上去咁

Mi觀眾竟然排第5

Edan問啲問題咁嘅仲要講錯鄉村歌手

未紅就太圓滑講官腔都唔係正面
我就係想睇性格

以為D人話投CY係講下笑
點知係真既
CY真係幾多人投下

唔好啦！

佢諧星方面都好好笑架有冇睇Edan膠戰 好鳩 好正

唔知點解，真心覺得造星2好睇過今晚。
利申：之前都唔覺造星2好睇

樂仔is back!!!!!!!
[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (214) 狂賀冠軍BenBen

佢二十強嗰陣都話冇諗過Ben 會入

璇璇由頭到尾都係心水Ben冠軍

Haters gonna hate

咁都冇需要上鏡
佢點決定佢事

佢第2round唱 我都唔覺得好睇過呀Ben嘅第1round

只要唔係連登仔想要既結果就係造馬
BTW 粒豆真係唔值第3

唱歌撇除走音果啲位係好聽
咁ansonbean mute撚左都好聽

我補充下姐

我仲未收到

Cy真心q

不停變魔術

咁樣計其實真係好唔公平
投票贏成條街都只係贏一分

cy得罪金生冇啦冇啦

真 唱歌唔好留VIu啦

支持你呀CY唱歌真心有得發展

其實幾好食

正
我中意

我愛kimman

而家咁吸好多粉

期待viu執過嘅牙ben

其實幾鐘意 CY
但佢啲談吐唔掂 串高層 比佢贏到觀眾票 都唔會簽佢

全尼都兜唔到呀

klau真黃

我都想投

但屌viutv唔比sms 我

同阿dee都可以
poki主持都唔多ok

屌佢老味，終於收撚到驗證碼

佢自己加左好多 搞到都幾怪

造星1 細貓拎第8都冇簽Viu啦
一樣可以撈到做歌手
CY一樣可以 因為你把聲不嬲都係咁
Cy出黎啦！

講唔穩top3唔會有佢

花姐收啦

咁我寧願要benben都唔要死契豆

其實佢唱歌都ok 不過唔知佢自己有冇興趣向唱歌方面發展

真係好唔鐘意呢啲性格嘅女

評判比alina高過cloud
cls

連登係咁 打字永遠係最叻 個個唱歌似唱K 跳舞似晨運 又唱又跳=無野叻

咁佢啲嘢不嬲唔係觀眾杯茶

上年又係咁 mc邊有可能輸比廢巴 花蛆食屎啦你好撚柒肥呀

完全唔覺得佢正
又唔靚仔 又唔係唱歌好聽
係跳得吓舞咁 做DANCER啦屌你老母
如果冇埋Viutv幫佢剪接
完全唔覺佢個show有亮點
CLOUD又靚又有實力

笑到仆街，入到10強都畀多咗啦

覺得cloud＞＞＞＞＞＞＞＞ab

我相信現場睇AB個感覺會強好多
對比下雲e咁靜態既表演現場睇一定係輸蝕

所以咪「冇冇唱歌表演」唔係「冇唱歌」囉

Ching 形容得幾好

可唔可以pin左佢

Ben 開跑前應該有15倍啦 走地到尾都應該重有6倍

一落台俾花姐捉住屌啦

ben既訪問？

kimman2分

多謝Haters 希望你哋睇到 越盲目越多人為璇唔值

NY？

佢做左咩

係
去綜藝發展啦

Ben唱歌點會好聽

有冇人見到第一節準備賣廣告嗰吓兒登俾肥仔西面+fing開膊頭隻手

好事黎
連登愈反愈紅

但覺得viu tv唔會簽佢
佢對答會得罪人
但咁先有觀眾緣

Same

希望有人賞識

雲姨去環球啦
gin lee咁嘅package

其實係 熱辣辣嘅話

好食過炸雞

點樣唔抵
個個都係咁表演架啦

我覺得比賽贏唔贏都冇乜所謂
你哋諗下牙醫喺超級巨聲都冇贏到啦

好特別但老屎忽唔接受做壞規矩

A組幾乎包哂top 5

真心
全晚造星啲人最記得同討論得最多晚可能係cy

Ben開始節目之後連追豆同璇兩個爬頭

傻啦，性感就投alina

佢心入面諗緊 散場未啊大佬

好在都有人鐘意

cy今晚緊張啊😭 但我都係好鍾意佢
一直都唔好意思承認

其實佢應該都唔知自己串左人

原版單春有得比咩

豆 頭個part 點值有10....

不過我都係覺得ny今晚最差

算

佢叫Mason傍白都冇咁大傷害性
點會係唱歌
btw，Mason講對白都好正

毒L係咁

佢啲表演太悶

係呀，自己search下

ben璇又真係界到契豆票喎屌

你咁講唔洗評判票啦 投票都夠拎冠軍

想轉佢 轉唔到

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (214) 狂賀冠軍BenBen

乖仔 已經完全原諒佢

依個真係問號 有咩理由三甲不入

pin this

邊個話做馬

話Edan可以加入error嗰啲有冇諗過
肥仔同阿dee 訪問技巧好佢幾條街

好努力架
佢係歌手

下節可唔可以唔要Edan主持

賽制如此都無計

有時計晒%咁無觀眾緣嗰啲又好慘的

得閒串鳩你幾句
好彩生得靚仔 生得樣衰俾人鬧死

Kimman今晚平均發揮好好
又有佬味
真係好正

的確係
佢自己明顯唔滿意賽果

似特登 想拖低佢地啲分造豆

造星 1 完左好期待佢地行得幾遠
造星3 完左，都唔會覺佢地行到幾遠

跳舞唔得 啲評判比好低分

邊到 想睇睇

但無乜失手都已經好穩

唔係串你緊係咁講
試下串嘅係連登仔？日日追擊呀

但佢兩round都唱歌呢 齋sell唱歌但兩round都冇特別又唔夠之前穩

恭喜，可以留返下年投

咁多人睇緊，用呢個態度同老細講野，點刷

HKU出身但咁鳩

都好努力做到評判最高分架啦
viu 應該冇預到雲ban 人氣勁到咁

有啲難搞

淨係話自己努力娛樂圈不嬲唔係努力就得 大把人都努力
candy ball

捧到gin咁就仆街啦

我覺得佢ok, 練下應該係可造之才

其實話明全民造星
係咪應該觀眾投票比重應該高啲呢
明明觀眾票數最多都唔入 真係唔抵

ny觀眾1

係咪skip咗啲人

支持你呀Ben加油

今天不如慶祝！

好肚餓啊

無錯, 佢同甘生 9問妙答, 笑死me

睇膠戰佢都好岩做鳩野

好撚on9
聽日再入黎討論好過

真係冇嘢好講

人哋有冇嬲都知
個個連登仔識讀心術

同193組隊表演斷手

好想幫佢食D KFC成年冇食過

臨場表現由ben拎第一我覺得冇咩問題